義士們幾時搵咗印傭做僱傭兵？仲要咁好pay

385美金一日

28938 咁夜先開工呀？又想帶咩風向呀今日

講事實啫，你用證據答我吖

繼續吹.jpg

連登仔駁唔到 = 垃圾post？

人地印印俾狗拉就同人割蓆？

你cap張圖出黎就係證據咩 笑大人地個口

擺明就係啦今次.....仲有得兜？

caption任你作乜都得咖啦

真係比錢搵僱傭兵呀
612 應該用晒d錢請 僱傭兵
隊鳩你班狗啦

一張單一圖片
並唔能夠顯示前因後果
btw
五毛不推文

你放張相加句caption都叫證據
咁依個post加句五毛死全家都一樣係你老屈人既證據姐

睇下同咩人對答啦，有啲人洗鳩同佢講咁多嘢咩。
做乜朝早唔開post呀？帶風向啦仲唔帶？

講你就信，我係caption 話佢係外星人扮都得啦

就算真係印尼人又點，你射盲左人地國家記者以為無後果架？
Mon post狗睇路呀，小心屋企d姐姐唔知煮咩俾你地食

有埋相都唔係證據

你班垃圾用WhatsApp cap 圖幾句對話話黑警有殺人就反而係證據

雙重標準到呢屌你老母

師兄好波，做得出唔怕認，唔似得果班垃圾閃閃縮縮

咁之前你哋用WhatsApp對話圖屈左黑警幾多次

改一改caption就可以係樓主老豆被捕

駁唔到我就屈我係三毛，可見你舊垃圾水平之低

祝你全家俾黑警禁錮打死

新caption: 樓主老豆比黑警打死

記者採訪還記者採訪

有印尼人收錢出嚟做義士就係鐵一般嘅事實

估唔到連登仔見佢俾人拉就即刻同佢割蓆

現實到呢

大家咁話

你教我既 個caption改咩都會變真